錢七公主look係迪士尼開生日party

其實眼細會唔會眼少左野？

如果小朋友知道有人笑佢咁點

七寶寶

好有女王風範

睇真啲連個嘴都好差

佢唔可愛都冇問題，
唔好扮公主Is ok
驚佢大個女會失望

根本就將老豆老母最差既五官部分全部攞哂

大個執吓對眼同個鼻就好好多
個咀就真係冇得搞

著起龍袍都唔似太子

七七

七七好似唔多開心

都唔知大大下會唔會搞到好似欣宜咁，即係一講肥妹就會用欣宜嚟形容

如果唔望住佢個樣 都扮得幾似公主既

欣宜都係肥啫，五官未差到錢七咁

冇人覺得最右邊著紅裙個細路女仲柒？
成隻青蛙咁

鍾麗緹個女
有罕見病令到個樣怪怪地

鬼佬多數係揀錢七呢種女人
贏在起跑線上

我講白少少
以前啲人會話：你再食多啲嘢就肥到欣宜咁架喇
第時可能係：哇呀邊個醜樣到錢七咁呀

錢七

好似 他們想要強姦我.jpg 個女人

第時咒人可以用祝你第時生錢七

扮灰姑娘後母個女算啦 屌 明知個女醜樣都咁玩法好殘忍

其實眼細事小
個嘴似晒老母先出事

你睇下個條女 成個欣宜咁

好彩七七唔係公屋妹

似fyy素顏
講還講…

睇到最後嗰張真係忍唔住嘰一聲笑左出黎，對唔住

仲衰過佢本身有病果個親生女

屌，好撚心啦，咁撚醜，接受現實啦好嗎？

玩鳩自己個女
好似啲人幫個女改名叫美麗咁

即刻諗起開心速遞入面果個池美麗

契女大個一定好靚

連登公主 錢七
放心，我生左個仔既話一定會娶你做新抱

乖女 生日快樂

個嘴算柒 Btw綠色細路好可愛

真係好醜樣

變咗做形容詞

得罪講句 佢個樣真係炒哂粉
希望真係女大十八變

其實佢都算完美 不過唔係靚個隻完美

女大18變 不能作準

有冇人發覺第一頁每個cm都有負皮，唔知係咪湯盈盈俾嘅呢

石榴姐

連登既爸爸們永遠愛你

大個一定溝死仔

其實係個天收錢家樂

佢都搞得女多

鍾麗淇呀

錢七比

屌你老母
咁撚樣衰
識唔識加個慎入啫
你搞到我而家食緊早餐想嘔呀 仆街 食屎狗

好似上年生日都有扮公主
但係冇咁樣衰嗰喎
有冇人有圖

冇乜所謂，還掂佢大個實整容
個d咩好可愛之類偽善說話真係講唔出

連like 數都774

讚佢英文好算啦

上年扮Elsa

呢張最順眼

佢扮elsa 個樣好似黎耀祥西遊記個樣

點細都遮唔到瞳孔啦

連登女兒

真係笑到隔夜飯都噴出嚟 係咪要落地獄啦?

七七好似順眼左

希望佢女大十八變啦

錢生雙眼皮整出黎？

咁奇怪 到底係遺傳咗邊面對眼
兩個對眼都唔細喎 定湯盈盈啲雙眼皮係整出嚟

應該係

湯盈盈無整過容 你睇下錢家樂以前D相啦

對眼又細又腫
個鼻孔外翻到

真係完全唔洗驗DNA

眼似老豆
鼻孔似老母

幾好 一定係親生

有時都幾可憐湯盈盈同錢嘉樂
日日個心都一定唔好受

第日大個割個雙眼皮就唔同㗎啦

根本老母都唔係好

77好得意

個鼻同嘴都似老豆

成個樣綜合曬老豆老母d特偵

整容囉大個
Btw好似一年樣衰過一年

鬼佬會覺得佢靚女

下面果張同佢個女一樣樣

無死角樣衰

對眼似錢家樂
個鼻似湯盈盈
將最唔靚既眼鼻擺埋一齊

高登女兒
有一年個樣幾順眼架

一定親生

成日叫人高登之女...燈死人地個女

好賤, 但好中

個鼻唔係似老母咩 插蘇鼻 倒模咁

個樣好怪

一鳩樣

我有個中學女同學個樣同錢七差唔多
佢都搵到男朋友

同佢堂哥，錢小豪細仔有d似

真係成個家族都係呢款眼

仔都好d

但係錢小豪大仔個樣都唔錯架喎

證明女個邊啲DNA都好緊要

最新生日會相集

你一講我就諗起, 真係幾似

老母基因不嬲影響好大
你睇吓賭王頭三房d仔女個樣同四房d仔女個樣，就知道老母既基因有幾重要

講錢七點可以無呢張 左邊果格真係發夢都會諗起 驚為天人

呢張幾靚喎

小朋友有上高登

阿妹都好似越來越似77

點解個鼻窿可以大成咁

我覺得可愛過賣奶粉廣告啲小朋友好多

越大越衰

痴線差咁遠
細佬應該唔敢同阿哥出街

兩兄弟完全唔似樣

佢呢個樣，大個可能會走tb 路線

錢小豪老婆咩樣？

男仔單眼皮先係男神，割都割唔到

錢小豪單眼皮得嚟都唔係好蒙，但佢細仔

大仔實好多人錫

咁細個已經俾人笑成咁
第時大個啲返學一定俾人欺凌

希望七七大個女會靚返啦

細仔係衰在對眼
有錢執吓都唔難

錢七係整個五官都要執
大工程好大

所以我唔會生小朋友，費事第日仔女憎我一世

欣直細個都無錢七咁七

真係成個如花咁

欣宜好J好多

Cls,咁都叫好j 食開屎？

細仔正宗賊眉賊眼 大仔點可以正氣咁多 雖然唔同老母生

出街唔怕會走失

扮二郎神好睇啲

欣宜都話有秋官靚仔基因補救不致又肥又樣衰

細仔對眼好嚴峻喎

咁本身肥姐五官都唔差

通常細個唔靚 大個會靚啲
因為會出盡辦法令自己靚啲

下面嗰張好似旅行青蛙

笑撚死

留長髮會唔會有一線生機？

好心佢老豆老母唔好成日post佢出黎咁整鳩佢啦！
到佢大個就算真係唔整容，識化妝變靚咗都一定比人老屈佢整容

睇返舊相 算靚左好多
以前個樣唔講以為有病

人地個女有遺傳病 你生到咁撚樣都夠膽行出街啦

查實蔡少芬兩個囡
同張穎康嗰個
都好樣衰下 但無人講
對錢七公平咩

上面係前妻，呢個係現任

錢7大個個樣：

屌你咪撚嚇鬼啦

條頸

現任成個620咁既樣既

真係好撚樣衰
似十足他們想要強姦我jpg

咁都叫樣衰
張嗰個唔算靚但都幾可愛
攞佢地比係咪想踩多七七兩腳

Ada嗰兩個女好靚喎

所以細仔咪咁既樣囉

第二張唔知點解好似何韻詩

七七返小學電腦堂 老師叫係搜尋器到打自己個名
唔敢想象個情境係點

ada兩個女未至於樣衰嘅

好得意

無事，你哋不嬲都係錢七錢七咁叫佢，佢真名又唔係叫錢七

話時話 嗌錢七嗌到連佢真名都唔記得
佢真名係咩

點會搵唔到呀 你班衰仔呀

佢兩個女有預感大個左會靚番
但七七應該會keep到佢個份特色

In 七七 we trust

咁點解會叫錢七？

碧咸個女叫哈七
當年唔知邊個巴打話外國果個叫哈七，咁香港代表係咪應該叫錢七，自此就成為左佢代號

見到錢七，直情覺得就算自己同另一半個樣唔醜，但係五官是旦一部分差都唔好生。
萬一好似錢七咁攞唒最差既五官，到時每日對自己仔女都唔知點過

對住

世上有幾多人五官都咁靚呀
錢七唔好彩啫

大把又窮又醜啦

錢七過左16歲後,一定會變靚女

佢一定好撚憎佢個妹

可能會咁樣

爸咩爸呀
人哋幾時認你做阿爸呀
唔該唔好認親認戚啦

屌 真係好撚慘 完全諗唔到湯盈盈有咩感受

曾經接觸過佢，好乖好朝禮貌，佢父母幾識教細路

越嚟越似王喜

花木蘭樣

兩個差唔多樣啦

希望第日連登呢d post 會被刪
我驚錢七睇完，深感自己由細到大被人攞黎比較嘲笑，
會睇唔開。

你地打錢七，人地遲下都唔知你地講緊佢

而家先知
Between 唔洗起哂鋼嘅你地咪一樣笑錢7樣衰

利申 好靚女

睇完你條link,我肯定我第時唔會生仔

最撚憎你呢啲人
明明樣衰都要話得意

大女

細女

張穎康粒"小豆"

成個習近平咁撚樣

我覺得同錢七same level
做人是其是 非其非

咁都叫same level 你去驗下眼好啲喎
得意過錢七好多啦

好難理解點解條友會覺得同錢七同level

是其是

陸永兩粒女就真係幾得意

我都覺

後生ok架

以前話唒係做狐狸精鈎人老公果d角色，都叫有d姿色
但係以錢七個款，第時做娛樂圈都應該承繼唔到老母衣鉢

仆街

七七大過咗就係咁

咪咁mean啦
未到好得意姐 但唔係醜囉

屌好仆街
但我認同

佢唔止肥

仲係好撚黑人憎

細仔應該要學阿叔錢嘉樂咁整對雙眼皮

非常認同

呢三個先至same level